點解ukshoplife呢間嘢仲可以周圍呃人

推

推推推

推推推推推

ig shop=黑店

得二千幾fol

因為個個好似樓主咁 '一係退錢一係報海關' 放生佢地

因為有太多mk 傻仔上當 先可以長呃長有

可能見平明知假都買呢

大把mk仔明知假都著，因為平

Vip贈品 = 假